想大家入嚟俾啲意見

小弟之前玩過占卜
第一次新奇想試吓就問同個女仔有冇機會發展
果次真係嚇親
佢講到晒我心入邊諗緊啲乜
同埋教我應該點樣做
由嗰一刻開始我就信咗占卜
之後第二次占卜就係12月24號約個女仔出去之前
就問嗰日表白會唔會成功（唔係同一個人占卜
佢就話嗰日唔係一個合適嘅時機
就話未來呢半年內表白會好啲
但係我冇聽到照做
嗰日嘗試捉住個女仔隻手（但係冇表白
我之所以有勇氣咁做係因為我哋朝早晏晝好close
但係個女仔鬆開咗（我諗佢應該嚇親
之後係有啲尷尬但係都冇乜事
然後每日繼續WhatsApp discord 傾偈
繼續一啲團體活動之後送佢返屋企
都差唔多嚟到情人節
我就諗住係嗰日2月14號表白
諗住送佢一份禮物同埋一本記載主我追佢期間嘅日記感受
但係最近連登又有一個占卜post
我又撳咗入去玩
之後又係講嗰日唔適合表白
話我get錯人哋嘅意思
話我哋失去溝通
但係明明我哋每晚都傾偈discord
但係有咗上一次嘅經驗教都唔想重蹈覆轍
依家真係好迷
話晒都差唔多鍾意咗佢半年
究竟我嗰日應該照去定係點好
呢種感覺真係好辛苦
呢排考緊試日日都諗住佢
究竟點做先好

收嗲啦死毒撚
幾廿歲人仲咁多性幻想

嚟緊今年17歲
仲係讀緊中五

大家理下我好冇

究竟真係時機唔啱定係點

吊,家下咩年代？
仲信埋啲on9占卜
自己冇判斷力自理能力既？

迷信撚

多謝你比勇氣我
但係第一次玩嗰陣真係講中晒我諗咩
我嗰陣自己都嚇親
平時都唔撚信耶穌嗰啲乜叉野
我諗我嗰日應該會照去

我都唔想
第一次真係講到好中
有種共鳴係個心入邊

大家入嚟傾吓計都好
想快啲考完試

推

大家唔好唔理我啦

好辛苦真係好辛苦

個心銀住銀住

溫書先啦屌